Ne pas oublier :

supprimer projet.db (j'ai encore changé des trucs à cause de l'authentification)
refaire loaddb et .read instance.sql

ensuite pour pouvoir utiliser l'authentification il faut que tu crées un new user avec la commande flask : 
flask newuser id pseudo et mdp


